香港寬頻手機plan 抵唔抵屌

原本係香港寬頻家居上網客
打黎做promote 話 $98 計隧道費
5GB 4G 限21mb
有無巴打用過？

或者有無其他plan抵屌介紹？

水魚plan 依家街客78 加18都係96
你應該問個sales抵唔抵屌

用過一排佢個無合約plan, 用cmhk線，速度上可接受

求問邊間係 水魚plan?

佢呢次係話用 smartone 網絡

數碼電訊果個好似仲抵

你中文拿0???

今日嗰sales 問我
家庭plan4張卡
1057月費+18+39回贈80
20+5G
一部iphone6s 128一部iphone7 128
超市700
抵唔抵

簽幾耐

自己減返睇下實出幾多？

呢個係限幾多mb?
有幾多gb? 幾錢？

而家啲電話費係可以好平
但又租用呢間個間
又限mb
真係好難比較

5gb 88$ 4g
無講限幾多mb

唔該哂
我去問下
而家有好多話就話4G
得 10mb 8mb 咁
想錄個voice msg都唔得

10mb
北韓咩